有咩漫畫情節係柒方面 超越到比達放走斯路？？

兩父子一齊柒
不得不說杜拉格斯之後既表現
真係將陣柒味昇華到另一境界

現在的我 連雷電都能夠馴服

無人可以突破我的劍圍

興奮嗎？赤壁之戰要勝利了

全世界都以為光仔咁細個已經有神級棋藝

冰系天才

一方通行 學園都市最強

阿樂要打先?

人哋之後靠呢單嘢溝到蘿莉喎

杜拉格斯真係好慘
成個斯路篇得佢一個撒亞人係真心拯救世界
但係島山明係要寫柒佢

斯路篇冇撚個正常

悟飯

中二病害死老豆

你聽住

赤壁大戰終於勝利了，大家興奮嗎？

悟空比仙豆斯路食果下
真係發覺成班撒亞人癡撚線
根本得杜拉格斯感受過陷球鏟既絕望

死神 用冰嗰個

日式麵包王 最後條友變左麵包機械人

一定係冰撚丸個傻閪

獵人個信長

柒點係斯路第一形態時，悟空可以用瞬移去夾走17、18號但佢只係喺神殿同全部人得個望。同埋有好多逃走機會但都係得個望。
個人認為係當年鳥山明唸唔出好題材，所以叫悟空佢地用托字訣。個個都心唸：斯路咁易比你打死後面邊有我份出場！？
所以，斯路變得成完全體係當時鳥山明先生邏輯缺陷嘅產品，呃咗人咁多集